佔 路 指 引

以下講嘢會有人覺得唔順耳
因為我會話佔路要比啲車有路走
不過咁多人鐘意講唔好失民意
以下就係可以消耗狗力同不失民意嘅方法

以而家大圍嘅情況做例子
迴該處一block
ABCD四個位就會塞哂車
呢個時候要做嘅係
去後面一個路口圖中橙線block路
等後面嘅車唔好塞入嚟
然後再協助塞喺ABCD路段嘅車離開

咁嘅方式一來佔到路
二來可以令無辜車輛走到
因為啲車塞喺度其實無意義
只會有人出嚟屌鳩義士
比佢哋有得走
佢哋條氣會順啲
所謂民意亦唔會被影響

完成之後
鐘意守又得
be water去第二個位又得
無得輸

push

1

2

3

4

5

6

7

8

4
清返保路出嚟仲可以見到緊急車輛 即刻開路比佢過

請善用不推文模式

1)更新lihkg app
2)回覆果陣係揀icon果行 禁著黃色手掌🤚=不推文

集中推 行動post, 現場post等等! 救發夢兄弟

次緊急嘅討論可以用返不推文模式去討論

麻煩大家

9

10

之前啲人講過一個好搞笑嘅發現，
先假設係一個快閃堵路，塞完就走，
如果塞完之後每個位開返一條線比車行，啲車係唔會理，直接排隊嗰條線行，但如果你封晒，佢就會落車搬走路障再行

開返一條線
佢反而會乖乖哋排隊走
唔會落車屌

呢啲係唔係叫奴性

唔緊要 我哋做到自己嘢

推

721